{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046941",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72040&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔레니스서면"
    },
    "text": "西面に位置する若い街ホテルレニスは都市の中心部に位置しているためアクセスが便利で、ロッテ百貨店の裏門が近いためショッピングを楽しむことができます。 ソミョンロッテ百貨店は歩いて2分の距離にあり、ソミョン駅は車で5分の距離にあります。 釜山市民公園は車で9分の距離にあり、広安里海水浴場は車で24分の距離にあります。 チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前11時です。 時間延長をご希望の場合は、1時間当たり10,000ウォンの追加料金がかかります。 ホテルは無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されており、駐車も可能で大型無料駐車場があります。 宿泊客はスナックバーを無料で利用でき、手軽な食べ物や飲み物を楽しむことができます。 すべての客室にはネットフリックスがあり、荷物を保管することができます。 付帯施設としてはスナックバーとランドリーがあり、洗濯機と乾燥機をご利用いただけます。 朝食は朝7時から午後10時まで利用でき、1人当たり6,000ウォンの追加料金がかかります。 全客室では調理が不可能で、喫煙は禁止されています。 予約後、翌日午前6時までに入室しない場合、自動的に退室され、未成年者の男女同室での宿泊及び騒音時には退室措置が取られることがあります。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、3人宿泊の場合、男女同室での宿泊はできません。 この情報はホテルの事情により変更になる場合があります。 画像は実際と異なる場合があり、チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは保証されません。 客室料金には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルレニスの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルレニスは都市の中心部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルレニスの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ホテルレニスの近くにはロッテ百貨店の裏門があり、ショッピングを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルレニスからソミョンロッテ百貨店までどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルレニスからソミョンロッテ百貨店までは歩いて2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルレニスからソミョン駅までどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルレニスからソミョン駅までは車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルレニスから釜山市民公園までどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルレニスから釜山市民公園までは車で9分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルレニスから広安里海水浴場までどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルレニスから広安里海水浴場までは車で24分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を延長することはできますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を延長する場合は、1時間当たり10,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルレニスは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルレニスは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルレニスの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルレニスのすべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルレニスでは駐車場を利用することができますか？",
            "answer": "はい、ホテルレニスでは駐車が可能で、大型無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルレニスの客室には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "ホテルレニスの客室にはネットフリックスが備え付けられており、荷物を保管することもできます。"
        },
        {
            "question": "ホテルレニスにはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "ホテルレニスにはスナックバーとランドリーがあり、洗濯機と乾燥機をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルレニスで朝食を取ることはできますか？",
            "answer": "はい、ホテルレニスでは朝食を朝7時から午後10時まで利用することができます。追加料金は1人当たり6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホテルレニスの客室で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホテルレニスの客室では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルレニスで喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホテルレニスでは喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約後、翌日午前6時までに入室しない場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約後、翌日午前6時までに入室しない場合は自動的に退室されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "3人で宿泊する場合、男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "3人で宿泊する場合、男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの情報は変更されることがありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 850
    }
}